一句講晒：敵人嘅敵人 就係朋友

作為一名和理非，我冇勇氣上前線，

但

投票我可以！

所以

正所謂 「敵人嘅敵人 就係朋友」

我要今次建制輸到甩底橫！